# StudentControl

### Установка и настройка OpenServer

  - ПКМ - Настройки - Модули - PHP 7.1
  - ПКМ - Настройки - Сервер - Убрать галочку с "Невносить изменения в HOSTS файл"

### Запуск
  - ПКМ - Запустить - ждать пока флажек не станет зелёным

### Конфигурация программы
  - Перейти на "localhost/settings"
  - Создать файл конфигурации и создать базу данных


# После всех действий перейти на localhost/index
